# Интеграция проекта TZ-3 и CI-системы

### Данный проект состоит из:
- папка test - содержит файлы с программами и входными данными для тестирования 
- файла .gitlab-ci.yml - pipeline
- файла requirements.txt - содержит данные о версии pytest
- файла README.md
### Содержание папки test
- program.py - код программы
- test_program.py - тесты
- file - исходные данные
- fill_the_file.py - было использовано для заполнения файла file
### Реализация тестирования
Тестирование просиходит с помощью .gitlab-ci.yml. Проверка всех тестов, указанных в задании происходит через test-job2 (test-job1 и tes-job3 были указаны дополнительно), c помощью обращения к папке test и последующего запуска pytest.
### Тесты
- test_minimum - тестирование поиска минимального числа
- test_maximum - тестирование поиска максимального числа
- test_addition - тестирование поиска суммы
- test_multiplication - тестирование поиска произведения
- test_speed - тесты для проверки скорости работы программы при увеличении размера входного файла
- test_speed_minimum - тест для проверки скорости работы функции поиска минимума при уменьшении размера входного файла
